「攬炒」可能係抗爭嘅最終手段

我捻好多人誤解攬炒呢個詞語

真正嘅攬炒並唔係只針對政總/狗，而係全香港

咁咩係攬炒？

攬炒並唔會考慮民意，係極端手段令政府跪低

具體黎講就係將革命之火燒到全港各區，包括銀行/金行/商場/交通/公共設施

咁幾時攬炒？

就係一切手段（國際戰線，陣地戰，不合作運動）都起唔到作用嘅時候

呢個時候就可以向政府最後通牒，日期可以係幾個月後/半年後/一年後

最終會出現宵禁/解放軍入城/中產撤離，香港變廢港

我並唔建議攬炒，但當一切手段都用過嘅時候，要贏政府就得返呢種手段

有冇計攬炒中共